西營盤健身室URSUS FITNESS增至十人染疫

【Now新聞台】本港新增8宗新型冠狀病毒確診個案，6宗屬本地感染，3宗源頭不明，初步確診約十多宗。薄扶林道一間健身中心增至十人染疫。

3宗源頭不明都是昨日初步確診轉為確診，包括一名27歲男人，在薄扶林道64號一間健身室工作，周一交樣本後確診，健身室有九名顧客及工作人員亦初步確診。衞生防護中心正調查是否有關聯，呼籲曾在本月1至10日到訪該健身室的人盡快聯絡中心。

一名26歲於觀塘賽馬會大樓心理衞生會樂道居殘疾人士院舍的活動助理，上月21日曾發燒，上周三到聯合醫院求醫，周一抽取樣本後確診；另一名是58歲男子居住在葵涌海峰花園1座，上周三發燒，潛伏期間曾到過至少10間餐廳用膳。

另外，K11 MUSEA名潮食館群組再多兩名早前確診個案的同住家人染病，群組累計54人。

gym撚又贏

我哋gym 撚好自律架 唔會有事既 一定係Fake new

ur sus

yes又可以限聚

班gym牛唔係成日話冇群組嘅咩?
上年2月先有少型群組又唔記得
祝班gym 撚唔會爆發嚴重過、持久過第四波嘅疫情啦
啲gym room 相關行業同舖頭一定唔會被政府搞到收皮啦
啲人應該去到gym room 做到gym 掛
有得開gym room 應該唔會強行用安心出行兼要認認身份證明啦

等摺lu

死藍絲玩攬炒

一間餐廳有人染病又唔會封哂全部餐廳
我有病實去巴士同地鐵播毒，密閉空間呀拿？人多呀拿？

Gym 撚入左黎

練咁大隻做咩
夠黑警打咩？
依個時代係講武器架
全民練體能？練大個屎忽比警察屌就有份